====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le choix des axes qui vont orienter l ' extension de l ' agglomération s ' inspire à la fois :
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

